再見，我的初戀

即使到最後一刻，即使知道復合一個月後你故意報復我，即使發現這一半以來，你把對前度的愛一直投影在我身上，即使你對我無比絕情，甚至致電給我家人，叫我不要再死纏爛打，你的確傷了我很多，但我恨不了你。
是的，的確當初是我變心，人們都說”女人一旦變了心，就再也不會回來”。當初，因為我發現更多你對前度仍有留戀的事實，所以我決定離開你。但奈何，每一次看見你因此痛哭，我的心就忍忍作痛，捨不得離開你、拒絕你。即使知道你對前度仍有留戀，我很害怕，對這段關係失去信任，每晚半夜中驚醒，應付日常事情都感到很害怕，更害怕失去你，最後發現原來自己患上了驚恐症。患上此病，要吃藥、見社工，旁人都勸説分手，說分手是此病最好的良藥，但我寧願失去自己，失去健康，也不捨得失去這段關係，太傻了吧。人們都説，你愈害怕失去一個人，愈想握緊，你最後會失去他。的確，我失去了你，即使做了再多的挽回，最多的解釋，在你眼中只有煩厭以及更加肯定分手是正確的決定。
你亦很快放底下我，現在甚至很恨很恨我，更加看不起我，說了很多很多中傷我及家人的説話，但我恨不了你。從此你在我的世界消失，再見，我曾經很愛很愛的你。
Sorry for 中文差 and 1999